見到啲戇鳩聖誕要拍拖真係戥佢地陰公

又要走嚟走去又要洗錢

聖誕梗係學我咁用嚟返工㗎喇
你諗下，人洗錢時你賺錢

此消彼長
好快我就有錢過好多人

我好陰公呀 又要同條女出街

慘

屌冇人，估唔到連登咁多On9

弊在好多有錢人唔駛做都好有錢呢，人地節日享樂你就鳩做賺果雞碎咁多仲係度沾沾自喜感覺良好

好快追上佢地

look咗成日連登
咁就賺咗600

push

hoball！

Relax

Look一日連登
袋了六百元
三部gay look連登
賺了二千元
這樣 我便ling七千元回家了

有女朋友但聖誕節無拖拍

咁好

放心佢無咁易自殺

Who?